提防「情操高尚」地去傷害手足

【立會要初選 「三不投」聯署】：

本來其實係想講「政治潔癖」，但有水唔抽罪大惡極，「情操高尚」其實都得
之前鬥黃個陣已經係甘，個個覺得自己個套標準先係最正確，其他人唔同就係唔夠黃
其實邊有得甘鬥。

最近搞初選聯署，更加覺得好多人一提及選舉，呢種「情操高尚」就出曬黎：

。我要真普選，所以未係普選嘅選舉我唔投
。我最鍾意邊個就一定要投邊個，係唔係戒票唔關我事
。議員無受最慘果個手足受嘅苦就係食人血饅頭
。功能組別唔民主，所以我地唔應該去搶

其實仲有好多好多，我相信你個可以列出唔少
講就講到幾仁義道德，其實係度傷害緊手足。

我就好簡單，只想贏，亦會用最有利嘅方法去贏
好多人會話贏黎無用，之後都係DQ
我會話，贏左先，之後嘅事之後先諗

呢一刻，要贏9月，就一定要初選，要初選，就要簽聯署

好希望你可以支持我地呢個好簡單嘅信念

【立會要初選 「三不投」聯署】：

Pishhhhh

支持！因時制宜

又再問：進度如何？

9799

推呀

推

上得好慢

呢邊要多幾個手足推

再推再推

push

大家過黎呢邊幫幫推

再推呀

推推推

五個人推差唔多

支持樓主

再推你

Gchi

要贏9月，就一定要初選

其實9月輸贏抗爭都會繼續

光復香港

五大訴求

721

Not One Less

缺一不可

831

炒車

101

標題黨，blocked

贏埋之後繼續抗爭

打死人

其實我唔樂觀

何解呢

puah

罰

當然要盡力做哂所有前期工作

沒有巴

上左熱門

邊方面

罰咩先

咁快

繼續上熱開

無錯

推4次

勿鬥黃、鬥本土，大家喺共黨面前都係雞蛋，高牆未倒那有完卵

無問題

我哋贏咗先清算啦

1

12名，仲有上升空間！
大家殺啊！

done
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

追啊

Gogogo

2

你可唔可以十點開新post
我地call馬幫你推

但係人哋p牌喎

3

4

無關係架 我地幫推麻

手足

頂已置

P牌仔冇人權

不如你開啦

同志

我會幫你

多謝你

follow 你先

我怕羞

我幫推炸

咁邊個新開呀

咁你啦

無法巴

Hello~~~

齊做行動

其他人您好

上左熱門第一版

不了
叫怕醜嗰個

你想點呀

熱門第8
仲有得再上

一係簡單絲

我幫推就得

_-_

Hello~~~~

陛下你好

今期keyword 情操高尚

一係你囉

我唔係成日推到

晚安

你開我地幫你推

誰重開呀咁樣

反正我又冇用quota

推啊

熱門第二

果邊跌左

熱開

洗地

不如叫極速巴開

無初選就贏唔到㗎喇

係喎

熱開姐係點解

Push

有人用速成打錯字

我諗住發大佢好似pish咁樣

我開會沉底

咁邊個開呀

明解

熱門第2！

再高D
再高D
再高D

Pishhhhh
同一時間幾個po上熱門喎

返果邊推呀大家
果邊無人推

就係喺無法巴

寶寶

p牌仔喎

hello

掉你

呢邊跌
果邊升

十點我開啦記得推囉

我哋要兩邊走

好忙

成班老會員不負責任

係都要新會然做

你地開多D,唔使下下我開

大家對於個po 有咩建議呀

有咩改善空間

屌

我覺得無問題

標題使唔使改

我身邊好多港豬,我成日都想屌佢地唔行多步,但我明白只會屌走潛在手足.點解你班仆街永遠都唔明

你開多啲啦

諗諗先

你都要開

一日一個

[行動post] 最後一星期時間 DSE完場派選民登記表！！

冷靜咁慢慢講解

總有機會

好似膠膠地

大家點睇

俾下意見

知道

有500間黃店參加五一黃金週

我要破產了

岩岩出糧

見到情操高尚就火滾

又第二

如果真係冇人俾嘅話我就睇下仲有啲咩地方可以加啲嘢落去啦

辛苦DJ寶

辛苦哂

話我天真又好，on9又好

投左先講

我陣間上呢度post下成篇改咗post出嚟

當然

果邊又無人推

好

真係好忙

我去隔離推

我諗住直接放遵理時間表嗰張圖上去得唔得

又有兩個垃圾post上左黎

which

熱門你會見到

試吓

有兩個垃圾post上哂頭一二位

Strong

慢啦一個美國聯署都十萬啦

法會選舉暫定9月6日舉行，估計大約有3萬名校生今年滿18歲， 希望各位能夠自發性地到鄰近dse考試場地派發選民登記表格。

立法會選民登記截止日期2020年5月2日

主要科目

27/4 8:30 - 10:30 通識教育（一）

27/4 11:15 - 12:30 通識教育（二）

28/4 8:30 - 10:00 英國語文 （一）

28/4 11:00 - 13:00 英國語文 （二）

29/4 9:15 - 12:10 英國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）

2/5 8:30 - 10:45 數學 必修部分 （一）

2/5 11:30 - 12:45 數學 必修部分 （二）

4/5 8:30 - 10:00 中國語文 （一）

4/5 10:45 - 12:15 中國語文 （二）

5/5 9:15 - 11:40中國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）

詳細考試日期

官方版：

簡易版：

試場查詢

注意事項

麻煩各位等班考生考完之後，先派選民登記表， 費事打亂佢哋嘅節奏

以下ig整合咗英文通識各區嘅考試場地

大家可以去返自己區度派選民登記表

(sorry整得太樣衰)

P.S ：如果成功召集大量手足推post, 會再即刻開tg group， 再一齊商議分配各區人流

Not enough

Pishhhhh ahhh ahhh ahh ahhh

大家睇下點樣

樓豬都畀埋啲建議啦

我想聽下大家意見先

得你一個

Aggre

要有真手足去選
不要初選協調

點先多人啲

Pishhhhh ahhh ahhh ahh ahhh ahhh

標題黨

老R同意

多謝老R

老猜都同意

老痕ok

種票

唔係
係分身

老簡

pishhh

老R

pish

死啦啱啱標題係乜嘢

咩標題

呢度

行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

Click
Like
Share(Subscribe埋呀)

pishh

其實要學中共
因時制宜，因人制宜，因事制宜

唔好教條主義
亦都係兄弟爬山，各自努力嘅精神

pishhhhhhh

支持

A

PUSH

0p

香港首個俾你父母親戚用嘅線上連儂牆正式上線喇！

唔推唔是人

need p

紅官藍官破壞法治

三權要分立
就要各方向各戰線都要堅定

推post

721
831

爭取35plus
達成控制立法會

仲有幾日選民登記截止

快啲登記

唔該幫推新Post！

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

再推

你係要贏？咁點解要選泛民入去投錯票唔投票一黨三投缺席投票口屌政府票投相反？你係無腦定其實講漏左兩隻字「我係要泛民贏」咋？

口就五大訴求缺一不可（第五個係雙普選），做就進攻功能組別？我屌你老母啦黃絲豬。

我肯定有唔少連登仔撐樓主嫁，睇like數就知，我屌撚埋你班垃圾丫。睇死你地咪又係熱狗我五毛我block我等等，要你地以理反駁你地就總係得呢啲招數既姐。香港一直往死路走就係多得你班所謂「同路人」既垃圾黃絲豬，將來一國一制多得你地唔少丫

甘你老母，咁

實在講得太好啦
幫襯龍門 就屌你唔食小店
但又講唔出同區/附近 有咩小店
根本就係心中有份小店list
你食唔中佢心水 就屌

自己平時乜撚無做過
成份糧all in黃店當贖罪
仲嫌人定價太低
多多都唔夠買
但唔會明有啲人失緊業/閒錢唔多
黃店搞優惠 都係大家歡喜
又要屌鳩人
用優惠係藍屍 貪小便宜

其實一街都係鋪頭
人哋都選擇咗黃店
就咪咁多嗲啦
消費本來就係自發性
唔係欠撚咗你㗎

搞和理非活動又係
和你lunch/唱、摺紙、舉牌
你覺得膠 咪下次衝擊你先到囉
唔撚使屌鳩人 呢樣無用 嗰樣無用
手足用自己時間出席
佢可以唔參與㗎喎
匿喺屋企大撚把嘢玩

樣樣都老撚奉咁
唔知以為受薪僱傭兵
嚟光復香港 仲要做埋聖人
講句"多謝支持"咪落落大方

東九幾時肯搞初選？

任何能夠贏嘅方法
都唔能夠放棄
條條大路通羅馬

民賤聯 佢已經鐵票 種票
但仍然落區
從無放棄任何一票
任何維穩嘅渠道 落區呃市民

既然 對住無底線嘅政權
唔好自設底線
咁點解唔搶盡啲資源
用盡一切方法嚟打？

白票撚：唔好阻我地自殺，投完票會有絕症，大家唔準投

終須一死
咪由我哋臨死砧板跳兩跳

光復/獨立唔到
都係入集中營